# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR ORGANIZATION
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: 2023-09-17 16:47+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2023-09-17 16:47+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: pygettext.py 1.5\n"
"X-Generator: Poedit 3.3.1\n"

#: genshin_assistant.py:35
msgid "正在初始化，请稍后"
msgstr ""

#: genshin_assistant.py:42 genshin_assistant.py:50
msgid "导入依赖时错误"
msgstr ""

#: genshin_assistant.py:45 genshin_assistant.py:53
msgid "程序暂停。按任意键退出"
msgstr ""

#: genshin_assistant.py:55
msgid "初始化完成"
msgstr ""

#: genshin_assistant.py:56
msgid "正在等待webio启动"
msgstr ""

#: genshin_assistant.py:57
msgid "启动键盘监听"
msgstr ""

#: source\api\pdocr_api.py:4
msgid "Creating ocr object."
msgstr "正在创建OCR对象"

#: source\api\pdocr_api.py:14
msgid "导入paddleocr时错误; err code: 001"
msgstr ""

#: source\api\pdocr_api.py:216
msgid "ocr device: "
msgstr "OCR 运行设备："

#: source\api\yolox_api.py:6
msgid "Creating yolox obj. It may takes a few second."
msgstr "正在创建YOLOX对象。这可能需要一些时间。"

#: source\api\yolox_api.py:22
msgid "导入torch时错误; err code: 002"
msgstr ""

#: source\api\yolox_api.py:534
msgid "Created yolox obj."
msgstr "YOLOX对象已创建"

#: source\combat\combat_controller.py:49
msgid "有人嘎了，停止自动战斗"
msgstr ""

#: source\combat\combat_controller.py:60
msgid "停止自动战斗"
msgstr ""

#: source\combat\tactic_operator.py:516 source\combat\tactic_operator.py:518
msgid "Unknown tactic key: "
msgstr "未知策略代码："

#: source\commission\commission_executor.py:39
msgid "Commission(s) Failed, Commission Task end."
msgstr "委托失败。委托任务结束。"

#: source\commission\commission_executor.py:42
msgid "Cannot find any commissions, Commission Task end."
msgstr "无法找到任何委托，委托任务结束。"

#: source\commission\commission_executor.py:45
msgid "Number of executions exceeding the limit, Commission Task end."
msgstr "超过限制的执行次数，委托任务结束。"

#: source\commission\commission_template.py:36
msgid "commission complete"
msgstr "委托完成"

#: source\common\static_lib.py:27
msgid "CANNOT FIND HANDLE"
msgstr "找不到句柄"

#: source\exceptions\combat.py:5
msgid "The character name is incorrectly identified. Please submit the log."
msgstr "角色名称识别错误。请提交日志。"

#: source\exceptions\mission.py:16
msgid "The character is not on the team"
msgstr "角色不在队伍中"

#: source\exceptions\mission.py:17
msgid "The character name is incorrectly identified. Please submit a log."
msgstr "角色名称识别错误。请提交日志。"

#: source\flow\abandoned\collector_flow.py:220
msgid "停止自动采集"
msgstr ""

#: source\flow\abandoned\collector_flow.py:224
msgid "所有角色都已嘎掉，正在中断此次采集"
msgstr ""

#: source\flow\abandoned\collector_flow.py:240
#: source\flow\abandoned\collector_flow.py:247
#: source\flow\abandoned\collector_flow.py:262
msgid "重置完成。准备进行下一次采集"
msgstr ""

#: source\flow\abandoned\collector_flow.py:244
msgid "Flow timeout"
msgstr "流程超时"

#: source\flow\abandoned\collector_flow.py:256
msgid "有人嘎了，正在停止此次采集"
msgstr ""

#: source\flow\abandoned\collector_flow.py:338
msgid "switch Flow to: AFTER_MOVETO_COLLECTOR"
msgstr ""

#: source\flow\abandoned\collector_flow.py:342
msgid "collect in"
msgstr "在采集"

#: source\flow\abandoned\collector_flow.py:342
msgid "failed. reason: stuck"
msgstr "失败。原因：卡住"

#: source\flow\abandoned\collector_flow.py:373
msgid "switch Flow to: BEFORE_PICKUP_COLLECTOR"
msgstr "switch Flow to: BEFORE_PICKUP_COLLECTOR"

#: source\flow\abandoned\collector_flow.py:381
msgid "switch Flow to: IN_PICKUP_COLLECTOR"
msgstr "switch Flow to: IN_PICKUP_COLLECTOR"

#: source\flow\abandoned\collector_flow.py:391
msgid "switch Flow to: AFTER_PICKUP_COLLECTOR"
msgstr "switch Flow to: AFTER_PICKUP_COLLECTOR"

#: source\flow\path_recorder_flow.py:69
msgid "position added:"
msgstr "坐标已添加："

#: source\flow\path_recorder_flow.py:116
msgid "ready to start recording"
msgstr "准备开始记录"

#: source\flow\path_recorder_flow.py:119
msgid "ready to stop recording"
msgstr "准备停止记录"

#: source\flow\path_recorder_flow.py:235
msgid "start recording"
msgstr "开始记录"

#: source\forgettext.py:2
msgid "day(s)"
msgstr "天"

#: source\forgettext.py:3
msgid "success rate"
msgstr "成功率"

#: source\forgettext.py:4
msgid "total num"
msgstr "总次数"

#: source\forgettext.py:5
msgid "success num"
msgstr "成功次数"

#: source\forgettext.py:6
msgid "fail num"
msgstr "失败次数"

#: source\forgettext.py:7
msgid "Within"
msgstr "在"

#: source\forgettext.py:8
msgid "running speed"
msgstr "运行速度"

#: source\funclib\combat_lib.py:29 source\funclib\combat_lib.py:34
msgid "No corresponding parameters filled in"
msgstr "未填写相应参数"

#: source\funclib\combat_lib.py:119
msgid ""
"Located at the map boundary, the is_chara_busy function enables fuzzy "
"recognition mode."
msgstr "处于地图边界，is_chara_busy 函数启用模糊匹配。"

#: source\funclib\combat_lib.py:163
msgid "获得当前角色编号失败"
msgstr ""

#: source\funclib\combat_lib.py:507
msgid ""
"The strategy file for the current teaming is not found in the tactic folder: "
msgstr "在tactic文件夹中没有找到当前组队的tactic文件"

#: source\funclib\combat_lib.py:560
msgid "请将配对文件中的tastic_group更名为tactic_group. 已自动识别。"
msgstr ""

#: source\funclib\generic_lib.py:61
msgid "获取传送锚点失败，正在重试"
msgstr ""

#: source\funclib\scene_lib.py:22
msgid "UI界面检测失败，正在尝试按esc返回"
msgstr ""

#: source\funclib\scene_lib.py:24
msgid "将在1秒后再次尝试获取UI界面"
msgstr ""

#: source\funclib\scene_lib.py:25 source\funclib\scene_lib.py:36
#: source\funclib\scene_lib.py:39
msgid "尝试次数："
msgstr ""

#: source\funclib\scene_lib.py:30 source\funclib\scene_lib.py:32
msgid "UI界面检测失败"
msgstr ""

#: source\funclib\scene_lib.py:33
msgid "将在0.2秒后再次尝试获取UI界面"
msgstr ""

#: source\generic_event.py:21 source\generic_event.py:55
msgid "Fluent"
msgstr "流畅"

#: source\generic_event.py:46
msgid "EXTREMELY LOW PERFORMANCE"
msgstr "极低性能"

#: source\generic_event.py:49
msgid "LOW PERFORMANCE"
msgstr "低性能"

#: source\generic_event.py:52
msgid "MEDIUM PERFORMANCE"
msgstr "中等性能"

#: source\generic_event.py:81 source\interaction\interaction_core.py:43
msgid "恢复操作"
msgstr ""

#: source\generic_event.py:83
msgid "是原神窗口"
msgstr ""

#: source\generic_event.py:83 source\interaction\interaction_core.py:45
msgid " 秒"
msgstr ""

#: source\generic_event.py:83 source\interaction\interaction_core.py:45
msgid "当前窗口焦点为"
msgstr ""

#: source\generic_event.py:83 source\interaction\interaction_core.py:45
msgid "，操作暂停 "
msgstr ""

#: source\interaction\capture.py:75
msgid "Fail to get capture: "
msgstr "截图失败"

#: source\interaction\capture.py:77
msgid " waiting 2 sec."
msgstr "等待2秒"

#: source\interaction\capture.py:78
msgid "请确认原神窗口没有最小化，原神启动器关闭，原神分辨率为1080p"
msgstr ""

#: source\interaction\capture.py:119
msgid "research handle: "
msgstr "重新搜索句柄"

#: source\interaction\capture.py:125
msgid "research monitor: "
msgstr "重新搜索显示器："

#: source\interaction\capture.py:133
msgid "multiple monitor detected: "
msgstr "检测到多个显示器："

#: source\interaction\capture.py:154
msgid ""
"You seem to have monitor scaling set? It is automatically recognized and "
"this does not affect usage."
msgstr "你看起来使用了多个不同的显示器缩放？已自动识别。"

#: source\interaction\interaction_core.py:45
msgid "不是原神窗口"
msgstr ""

#: source\interaction\interaction_core.py:365
msgid "appear then click fail"
msgstr "appear then click失败"

#: source\interaction\interaction_core.py:614
msgid "左键点击"
msgstr ""

#: source\interaction\interaction_core.py:629
msgid "左键按下"
msgstr ""

#: source\interaction\interaction_core.py:644
msgid "左键抬起"
msgstr ""

#: source\interaction\interaction_core.py:662
msgid "左键双击"
msgstr ""

#: source\interaction\interaction_core.py:677
msgid "右键单击"
msgstr ""

#: source\interaction\interaction_core.py:693
msgid "点击鼠标中键"
msgstr ""

#: source\interaction\interaction_core.py:708
msgid "按下按键: "
msgstr ""

#: source\interaction\interaction_core.py:730
msgid "松开按键: "
msgstr ""

#: source\interaction\interaction_core.py:751
msgid "点击按键: "
msgstr ""

#: source\interaction\interaction_core.py:771
#: source\interaction\interaction_core.py:786
msgid "移动鼠标到坐标: "
msgstr ""

#: source\listening.py:73
msgid "Program stop."
msgstr "程序终止"

#: source\listening.py:78
msgid "正在停止自动战斗"
msgstr ""

#: source\listening.py:82
msgid "启动自动战斗"
msgstr ""

#: source\listening.py:93
msgid "正在停止自动采集"
msgstr ""

#: source\listening.py:96
msgid "启动自动采集"
msgstr ""

#: source\listening.py:135
msgid "导入完成"
msgstr ""

#: source\map\map.py:134
msgid "不在大世界，无法获取坐标"
msgstr ""

#: source\mission\missions\MissionSakuraBloom1.py:10
msgid "Need Lisa"
msgstr "需要Lisa"

#: source\pickup\pickup_operator.py:59
msgid "正在设置时间为夜晚"
msgstr ""

#: source\pickup\pickup_operator.py:86
msgid "停止自动拾取"
msgstr ""

#: source\pickup\pickup_operator.py:127
msgid "PICKUP_TIMEOUT_001"
msgstr ""

#: source\pickup\pickup_operator.py:129 source\pickup\pickup_operator.py:135
msgid "停止拾取"
msgstr ""

#: source\pickup\pickup_operator.py:133
msgid "PICKUP_TIMEOUT_002"
msgstr ""

#: source\pickup\pickup_operator.py:142
msgid "已找到物品且无法找到下一个物品，停止拾取"
msgstr ""

#: source\pickup\pickup_operator.py:202
msgid "pickup: "
msgstr "拾取到："

#: source\pickup\pickup_operator.py:205
msgid "已找到："
msgstr ""

#: source\task\domain\domain_flow_upgrade.py:53
msgid "正在开始挑战秘境"
msgstr ""

#: source\task\domain\domain_flow_upgrade.py:105
msgid "正在开始战斗"
msgstr ""

#: source\task\domain\domain_flow_upgrade.py:133
msgid "正在停止战斗"
msgstr ""

#: source\task\domain\domain_flow_upgrade.py:136
msgid "等待岩造物消失"
msgstr ""

#: source\task\domain\domain_flow_upgrade.py:192
msgid "正在激活石化古树"
msgstr ""

#: source\task\domain\domain_task.py:77
msgid "找不到秘境名称，放弃选择。"
msgstr ""

#: source\task\domain\domain_task.py:101
msgid "开始下一次秘境"
msgstr ""

#: source\task\domain\domain_task.py:113
msgid "次数结束。退出秘境"
msgstr ""

#: source\task\domain\domain_task.py:132
msgid "Unknown UI page"
msgstr "未知的UI页面"

#: source\task\ley_line_outcrop\ley_line_outcrop.py:113
msgid "redirect to the nearest ley line outcrop position fail."
msgstr "重定向到最近的地脉衍生位置失败。"

#: source\task\ley_line_outcrop\ley_line_outcrop.py:116
msgid "redirect to the nearest ley line outcrop position succ: "
msgstr "重定向到最近的地脉衍生位置成功："

#: source\task\ley_line_outcrop\ley_line_outcrop.py:145
msgid "HandleExceptionInMission"
msgstr "在Mission中捕获到异常"

#: source\task\task_manager.py:53
msgid "No Task Running"
msgstr "没有任务正在运行"

#: source\task\task_manager.py:55
msgid "Loading"
msgstr "加载中"

#: source\task\task_manager.py:72
msgid "stopping tasks"
msgstr "停止任务"

#: source\task\task_manager.py:104
msgid " Start."
msgstr "启动。"

#: source\task\task_manager.py:104
msgid "Task"
msgstr "任务"

#: source\task\task_manager.py:113
msgid "End Task"
msgstr "任务结束"

#: source\teyvat_move\teyvat_move_flow_upgrade.py:158
msgid "已到达目的地附近，本次导航结束。"
msgstr ""

#: source\teyvat_move\teyvat_move_flow_upgrade.py:171
msgid "已到达F附近，本次导航结束。"
msgstr ""

#: source\teyvat_move\teyvat_move_flow_upgrade.py:183
msgid "准备打架，本次导航结束。"
msgstr ""

#: source\teyvat_move\teyvat_move_flow_upgrade.py:216
msgid "不在服务区"
msgstr ""

#: source\ui\ui.py:39
msgid "未知Page, 重新检测"
msgstr ""

#: source\util.py:76 source\util.py:78
msgid " 请检查"
msgstr ""

#: source\util.py:76 source\util.py:78
msgid "目录不存在："
msgstr ""

#: source\util.py:90
msgid "请用管理员权限运行"
msgstr ""

#: source\webio\advance_page.py:19
msgid "# GIA DEBUG"
msgstr ""

#: source\webio\advance_page.py:21
msgid "# GIA GUI"
msgstr ""

#: source\webio\page.py:45
msgid "Main"
msgstr "主页面"

#: source\webio\page.py:46
msgid "Setting"
msgstr "设置页面"

#: source\webio\page.py:47
msgid "CombatSetting"
msgstr "自动战斗设置"

#: source\webio\page.py:48
msgid "CollectorSetting"
msgstr "自动采集设置"

#: source\webio\page.py:49
msgid "MissionPage"
msgstr "自定义任务设置"

#: source\webio\page.py:50
msgid "MissionDownloadPage"
msgstr "自定义任务下载"

#: source\webio\update_notice.py:8
msgid "GIA 已升级到"
msgstr ""

#: source\webio\update_notice.py:11
msgid "Welcome to GIA!"
msgstr "欢迎来到 GIA！"

#: source\webio\update_notice.py:12
msgid ""
"This software is open source, free of charge and for learning and exchange "
"purposes only. The developer team has the final right to interpret this "
"project. All problems arising from the use of this software are not related "
"to this project and the developer team. If you encounter a merchant using "
"this software to practice on your behalf and charging for it, it may be the "
"cost of equipment and time, etc. The problems and consequences arising from "
"this software have nothing to do with it."
msgstr ""
"本软件开源、免费，仅供学习交流使用。开发者团队拥有本项目的最终解释权。使用本"
"软件产生的所有问题与本项目与开发者团队无关。若您遇到商家使用本软件进行代练并"
"收费，可能是设备与时间等费用，产生的问题及后果与本软件无关。"

#: source\webio\update_notice.py:14
msgid ""
"By using this software, you acknowledge that you have fully read and agree "
"to the GIA License, User Agreement and the above statements."
msgstr "使用本软件即表明您已完全阅读并同意 GIA 许可证、用户协议和上述声明。"

#: source\webio\update_notice.py:16
msgid ""
"GIA is free and open source software on Github and Gitee. If you have "
"purchased GIA from any source, you have been scammed."
msgstr ""
"GIA 是在 Github 和 Gitee 上开源的免费开源软件。如果您从任何渠道购买了 GIA，那"
"你就被骗了。"

#: source\webio\webio.py:48
msgid "webio启动完成"
msgstr ""

#: source\webio\webpages\collector_settings.py:32
#: source\webio\webpages\combat_settings.py:68
#: source\webio\webpages\config.py:46
#: source\webio\webpages\general_settings.py:20
msgid "## config:"
msgstr "## 设置："

#: source\webio\webpages\collector_settings.py:93
msgid "Add to blacklist"
msgstr "添加到黑名单"

#: source\webio\webpages\collector_settings.py:101
msgid "展开/收起"
msgstr ""

#: source\webio\webpages\collector_settings.py:136
msgid "clean list"
msgstr "清空列表"

#: source\webio\webpages\collector_settings.py:148
#: source\webio\webpages\config.py:106
msgid "Verified!"
msgstr "验证通过！"

#: source\webio\webpages\collector_settings.py:157
#: source\webio\webpages\config.py:115
msgid "Waiting..."
msgstr "等待中..."

#: source\webio\webpages\collector_settings.py:162
#: source\webio\webpages\config.py:120
msgid "You may want to enter: "
msgstr "你可能想输入："

#: source\webio\webpages\collector_settings.py:167
#: source\webio\webpages\config.py:125
msgid "Not a valid name"
msgstr "不是一个有效的名称"

#: source\webio\webpages\combat_settings.py:58
msgid "# Add team"
msgstr "# 增加队伍"

#: source\webio\webpages\combat_settings.py:62
msgid "Add team"
msgstr "增加队伍"

#: source\webio\webpages\combat_settings.py:64
msgid "自动填充"
msgstr ""

#: source\webio\webpages\config.py:53
msgid "Combat.json"
msgstr "自动战斗设置"

#: source\webio\webpages\config.py:54
msgid "Domain.json"
msgstr "自动秘境设置"

#: source\webio\webpages\config.py:55
msgid "General.json"
msgstr "通用设置"

#: source\webio\webpages\config.py:56
msgid "Keymap.json"
msgstr "快捷键设置"

#: source\webio\webpages\config.py:57
msgid "collected.json"
msgstr "自动采集-已采集id"

#: source\webio\webpages\config.py:58
msgid "collection_blacklist.json"
msgstr "自动采集-黑名单id"

#: source\webio\webpages\config.py:59
msgid "collection_log.json"
msgstr "自动采集记录"

#: source\webio\webpages\config.py:60
msgid "Collector.json"
msgstr "自动采集设置"

#: source\webio\webpages\config.py:61
msgid "LeyLineOutcrop.json"
msgstr "地脉衍出"

#: source\webio\webpages\config.py:85 source\webio\webpages\main.py:44
#: source\webio\webpages\main.py:47
msgid "未找到会话，可能由于窗口关闭。请刷新页面重试。"
msgstr ""

#: source\webio\webpages\config.py:168
msgid "saved!"
msgstr "保存成功！"

#: source\webio\webpages\config.py:169
msgid "You may need to restart to apply changes."
msgstr "你可能需要重启以应用更改。"

#: source\webio\webpages\config.py:212
msgid "Do you need to save changes?"
msgstr "你要保存设置吗？"

#: source\webio\webpages\config.py:213
msgid "No"
msgstr "否"

#: source\webio\webpages\config.py:213
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: source\webio\webpages\main.py:52
msgid "正在导入模块, 可能需要一些时间。"
msgstr ""

#: source\webio\webpages\main.py:54
msgid "在导入完成前，请不要切换页面。"
msgstr ""

#: source\webio\webpages\main.py:102
msgid ""
"Warning: Extremely low performance, if you see this message for a long time, "
"please check if your computer meets the lowest requirements."
msgstr ""
"警告： 性能极低，如果您长时间看到此信息，请检查您的计算机是否满足最低配置要"
"求。"

#: source\webio\webpages\main.py:112
msgid "Get IP address"
msgstr "获取IP地址"

#: source\webio\webpages\main.py:113
msgid "Open log folder"
msgstr "打开日志文件夹"

#: source\webio\webpages\main.py:116
msgid "View Document"
msgstr "查看文档"

#: source\webio\webpages\main.py:122
msgid "Launch genshin"
msgstr "进入原神"

#: source\webio\webpages\main.py:126
msgid "Domain Task"
msgstr "秘境任务"

#: source\webio\webpages\main.py:130
msgid "Daily Commission"
msgstr "每日委托"

#: source\webio\webpages\main.py:134
msgid "Claim Reward"
msgstr "领取日常奖励"

#: source\webio\webpages\main.py:138
msgid "Ley Line Outcrop"
msgstr "地脉衍出"

#: source\webio\webpages\main.py:142
#: source\webio\webpages\missiondownload.py:160
#: source\webio\webpages\missiondownload.py:239
msgid "Mission"
msgstr "自定义任务"

#: source\webio\webpages\main.py:148
msgid "Task List"
msgstr "任务列表"

#: source\webio\webpages\main.py:149
msgid "Can only be activated from the button"
msgstr "只能通过按钮启动"

#: source\webio\webpages\main.py:151
msgid "启动/停止Task"
msgstr ""

#: source\webio\webpages\main.py:153
msgid "## Statement"
msgstr "## 状态"

#: source\webio\webpages\main.py:154
msgid "任务状态"
msgstr ""

#: source\webio\webpages\main.py:155
msgid "## Semi-automatic Functions"
msgstr "## 半自动功能"

#: source\webio\webpages\main.py:156
msgid "Can only be activated from the hotkey '['"
msgstr "只能通过快捷键启动（默认为‘['）"

#: source\webio\webpages\main.py:157
msgid "Do not enable semi-automatic functions and tasks at the same time"
msgstr "不要同时启用半自动功能和任务"

#: source\webio\webpages\main.py:159
msgid "Semi-automatic Functions"
msgstr "半自动功能"

#: source\webio\webpages\main.py:162
msgid "Idle"
msgstr "空闲"

#: source\webio\webpages\main.py:163
msgid "Auto Combat"
msgstr "自动战斗"

#: source\webio\webpages\main.py:167
msgid "## Ingame assist"
msgstr "## 游戏内辅助"

#: source\webio\webpages\main.py:169
msgid "apply"
msgstr "应用"

#: source\webio\webpages\main.py:172
msgid "Pickup assist"
msgstr "拾取辅助"

#: source\webio\webpages\main.py:176
msgid "Auto story assist"
msgstr "自动剧情辅助"

#: source\webio\webpages\main.py:193
msgid "## Log"
msgstr "## 日志"

#: source\webio\webpages\main.py:200
msgid "Update Notice"
msgstr "更新提示"

#: source\webio\webpages\main.py:235
msgid "Not Enabled"
msgstr "未启用"

#: source\webio\webpages\main.py:236
msgid "LAN IP"
msgstr "局域网IP"

#: source\webio\webpages\main.py:236
msgid "WAN IP"
msgstr "以太网IP"

#: source\webio\webpages\mission.py:86
msgid "Enable"
msgstr "启用"

#: source\webio\webpages\mission.py:87
msgid "Priority"
msgstr "优先级"

#: source\webio\webpages\mission.py:89
msgid "Author: "
msgstr "作者: "

#: source\webio\webpages\mission.py:91
msgid "Description: "
msgstr "描述: "

#: source\webio\webpages\mission.py:93
msgid "Tags: "
msgstr "标签: "

#: source\webio\webpages\mission.py:95
msgid "Time: "
msgstr "时间: "

#: source\webio\webpages\mission.py:97
msgid "Note: "
msgstr "注释: "

#: source\webio\webpages\mission.py:120
#: source\webio\webpages\missiondownload.py:273
msgid "Rebuild Progress"
msgstr "重构进度"

#: source\webio\webpages\mission.py:135
msgid "Compile Fail, please see the console and ask for help."
msgstr "编译失败,请查看控制台的日志信息并寻求帮助."

#: source\webio\webpages\mission.py:141
msgid "Compile Success!"
msgstr "编译成功!"

#: source\webio\webpages\mission.py:158
msgid "Compile Missions"
msgstr "编译自定义任务"

#: source\webio\webpages\mission.py:160
msgid "Save Changes"
msgstr "保存更改"

#: source\webio\webpages\mission.py:161
msgid ""
"If no mission is displayed here or if you have modified any mission in the "
"missions folder, click on the Compile Missions button."
msgstr ""
"如果这里没有任何自定义任务或你修改了missions文件夹下的自定义任务,请点击编译自"
"定义任务按钮."

#: source\webio\webpages\mission.py:162
msgid ""
"The order of execution decreases from smallest to largest, with 0 being the "
"highest priority."
msgstr "执行顺序从小到大递减，0为最高优先级。"

#: source\webio\webpages\mission.py:163
msgid ""
"If you would like to add more missions, please go to the MissionsDownload "
"page."
msgstr "如果你想添加更多自定义任务，请到自定义任务下载页面。"

#: source\webio\webpages\missiondownload.py:90
#: source\webio\webpages\missiondownload.py:143
#: source\webio\webpages\missiondownload.py:188
#: source\webio\webpages\missiondownload.py:189
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: source\webio\webpages\missiondownload.py:96
msgid "a-z"
msgstr "a-z"

#: source\webio\webpages\missiondownload.py:96
msgid "internal order"
msgstr "默认顺序"

#: source\webio\webpages\missiondownload.py:96
msgid "newest first"
msgstr "最新更新"

#: source\webio\webpages\missiondownload.py:96
msgid "oldest first"
msgstr "最早更新"

#: source\webio\webpages\missiondownload.py:96
msgid "z-a"
msgstr "z-a"

#: source\webio\webpages\missiondownload.py:112
#: source\webio\webpages\missiondownload.py:256
msgid "Installed"
msgstr "已安装"

#: source\webio\webpages\missiondownload.py:113
msgid "Available"
msgstr "可用"

#: source\webio\webpages\missiondownload.py:134
msgid "Upload and share your custom missions! (Custom Mission Document)"
msgstr "上传并分享你的自定义任务！  &  《自定义任务文档》"

#: source\webio\webpages\missiondownload.py:138
msgid "Load index from:"
msgstr "自定义任务远程仓库："

#: source\webio\webpages\missiondownload.py:140
msgid ""
"If error occurs, please check first whether this option is set correctly."
msgstr "若出现问题，请首先检查本选项是否设置正确。"

#: source\webio\webpages\missiondownload.py:148
msgid "Disable all missions"
msgstr "禁用全部自定义任务"

#: source\webio\webpages\missiondownload.py:149
msgid "Check for Updates"
msgstr "检测更新"

#: source\webio\webpages\missiondownload.py:150
#: source\webio\webpages\missiondownload.py:269
msgid "Apply and Save"
msgstr "应用并保存"

#: source\webio\webpages\missiondownload.py:160
msgid "Enabled"
msgstr "启用"

#: source\webio\webpages\missiondownload.py:160
msgid "Tags"
msgstr "标签"

#: source\webio\webpages\missiondownload.py:160
#: source\webio\webpages\missiondownload.py:185
#: source\webio\webpages\missiondownload.py:583
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: source\webio\webpages\missiondownload.py:160
#: source\webio\webpages\missiondownload.py:239
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: source\webio\webpages\missiondownload.py:160
#: source\webio\webpages\missiondownload.py:239
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: source\webio\webpages\missiondownload.py:160
#: source\webio\webpages\missiondownload.py:239
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: source\webio\webpages\missiondownload.py:160
#: source\webio\webpages\missiondownload.py:239
msgid "Last Update Time"
msgstr "最后更新时间"

#: source\webio\webpages\missiondownload.py:162
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: source\webio\webpages\missiondownload.py:172
#: source\webio\webpages\missiondownload.py:173
#: source\webio\webpages\missiondownload.py:207
#: source\webio\webpages\missiondownload.py:209
#: source\webio\webpages\missiondownload.py:255
#: source\webio\webpages\missiondownload.py:684
#: source\webio\webpages\missiondownload.py:686
msgid "installed"
msgstr "已安装"

#: source\webio\webpages\missiondownload.py:184
#: source\webio\webpages\missiondownload.py:619
msgid "Update available"
msgstr "可用更新"

#: source\webio\webpages\missiondownload.py:186
#: source\webio\webpages\missiondownload.py:621
msgid "No update available"
msgstr "没有可用的更新"

#: source\webio\webpages\missiondownload.py:203
msgid "Load/refresh mission index from remote"
msgstr "从远程仓库加载/刷新自定义任务列表"

#: source\webio\webpages\missiondownload.py:205
msgid "Please load the mission index first."
msgstr "请先加载自定义任务列表。"

#: source\webio\webpages\missiondownload.py:209
msgid "Hide tags:"
msgstr "隐藏标签："

#: source\webio\webpages\missiondownload.py:210
msgid "Order:"
msgstr "排序方式："

#: source\webio\webpages\missiondownload.py:212
msgid "Search:"
msgstr "搜索："

#: source\webio\webpages\missiondownload.py:217
msgid "Downloading mission index..."
msgstr "正在下载自定义任务列表..."

#: source\webio\webpages\missiondownload.py:221
msgid "Finished downloading mission index"
msgstr "下载自定义任务列表完成"

#: source\webio\webpages\missiondownload.py:225
msgid "Installing mission..."
msgstr "安装自定义任务中..."

#: source\webio\webpages\missiondownload.py:230
msgid "Mission installed"
msgstr "自定义任务已安装"

#: source\webio\webpages\missiondownload.py:239
msgid "Action"
msgstr "操作"

#: source\webio\webpages\missiondownload.py:239
msgid "Tag"
msgstr "标签"

#: source\webio\webpages\missiondownload.py:258
msgid "Install"
msgstr "安装"

#: source\webio\webpages\missiondownload.py:265
msgid "missions are hidden."
msgstr "个自定义任务已隐藏。"

#: source\webio\webpages\missiondownload.py:270
msgid "Please wait for the progress to finish."
msgstr "请等待进度完成。"

#: source\webio\webpages\missiondownload.py:271
msgid "Save Progress"
msgstr "保存进度"

#: source\webio\webpages\missiondownload.py:280
msgid "Delete all backup files for this mission as well"
msgstr "同时删除该自定义任务的所有备份文件"

#: source\webio\webpages\missiondownload.py:286
msgid "Delete Confirm"
msgstr "删除确认"

#: source\webio\webpages\missiondownload.py:287
msgid "Are you sure you want to delete the selected missions?"
msgstr "你确定要删除选定的自定义任务吗？"

#: source\webio\webpages\missiondownload.py:288
msgid "Notice: This action **cannot** be undone!"
msgstr "注意： 该操作**不能**被撤销!"

#: source\webio\webpages\missiondownload.py:293
msgid "Confirm"
msgstr "确认"

#: source\webio\webpages\missiondownload.py:294
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: source\webio\webpages\missiondownload.py:570
msgid "Finished!"
msgstr "完成!"

#: source\webio\webpages\missiondownload.py:572
msgid "Something went wrong! Please try again"
msgstr "出错了! 请再试一次"

#: source\webio\webpages\missiondownload.py:608
msgid "Not available on remote"
msgstr "未在远程仓库中找到"

#: source\webio\webpages\missiondownload.py:611
msgid "No meta data in local"
msgstr "未在本地找到META信息"

#: source\webio\webpages\missiondownload.py:614
msgid "No last update info"
msgstr "无最后更新事件信息"

#: source\webio\webpages\missiondownload.py:626
msgid "Checking updates..."
msgstr "检查更新中..."

#: source\webio\webpages\missiondownload.py:629
msgid "Finished checking updates"
msgstr "检查更新完成"

#: source\webio\webpages\video2path.py:61
msgid "Path does not exist!"
msgstr "路径不存在！"

#: source\webio\webpages\video2path.py:71
msgid "Please waiting..."
msgstr "请等待..."

#: source\webio\webpages\video2path.py:84
msgid "press any key in GIA PathToVideo window to continue."
msgstr "在GIA PathToVideo窗口中按任何一个键来继续。"

#: source\webio\webpages\video2path.py:94
msgid "Path Recorder start!"
msgstr "Path Recorder 启动!"

#: source\webio\webpages\video2path.py:96
msgid "Path Recorder stop!"
msgstr "Path Recorder 结束!"

#: source\webio\webpages\video2path.py:107
msgid ""
"警告：您已经切换到开发模式页面，所有主页功能均不可用。如需使用，请重启程序。"
msgstr ""

#: source\webio\webpages\video2path.py:109
msgid "DEV MODE ENABLED."
msgstr "DEV模式启动。"

#: source\webio\webpages\video2path.py:113
msgid "Tutorial"
msgstr "教程"

#: source\webio\webpages\video2path.py:114
msgid ""
"## 食用教程：\n"
"1. 输入视频路径\n"
"2. 加载视频\n"
"3. 加载完成后点击播放视频\n"
"4. 等待视频播放到你要开始记录的位置时，(暂停)点击分析坐标按钮\n"
"5. 等待分析完成，日志区将显示可能的坐标id，坐标位置，区域，名称，匹配度， 选"
"择你认为可能的**坐标id**输入初始化坐标输入框\n"
"6. 点击预览初始坐标按钮，将显示该坐标的区域预览图\n"
"7. 重复5-6步骤，确认无误后，点击确认初始坐标按钮\n"
"8. 点击启停路径记录器按钮，开始记录\n"
"9. 等待视频播放到你要结束记录的位置时， 点击启停路径记录器按钮，停止记录\n"
"10. 重复4-9步骤，直到完成。\n"
"11. TLPP文件将储存在dev_assets/tlpp目录下\n"
"## 快捷键\n"
"快捷键只能在GIA VideoToPath窗口使用\n"
"|快捷键|用法|\n"
"|----|----|\n"
"| 空格 | 暂停/播放 |\n"
"| `,` | 减小播放速度,记录路径时必须为现实速度 |\n"
"| `.` | 增大播放速度,记录路径时必须为现实速度 |\n"
"| `[` | 启动/停止记录 |\n"
"| `a` | 分析初始坐标 |\n"
"## 注意\n"
"**必须在加载视频前填写所有参数！(除初始坐标id外)**\n"
msgstr ""

#: source\webio\webpages\video2path.py:161
msgid "load/reload video"
msgstr "加载/重载视频"

#: source\webio\webpages\video2path.py:162
msgid "Play video"
msgstr "播放视频"

#: source\webio\webpages\video2path.py:163
msgid "Analyze init position"
msgstr "分析初始坐标"

#: source\webio\webpages\video2path.py:164
msgid "Preview init position"
msgstr "展示初始坐标"

#: source\webio\webpages\video2path.py:165
msgid "Confirm init position"
msgstr "确认初始坐标"

#: source\webio\webpages\video2path.py:166
msgid "Start/Stop path recorder"
msgstr "启动/停止路径记录"

#: source\webio\webpages\video2path.py:167
msgid "Cancel video"
msgstr "取消视频"

#: source\webio\webpages\video2path.py:170
msgid "Video path"
msgstr "视频路径"

#: source\webio\webpages\video2path.py:171
msgid "init position id"
msgstr "初始坐标id"

#: source\webio\webpages\video2path.py:172
msgid "File head name"
msgstr "TLPP文件名前缀"

#: source\webio\webpages\video2path.py:173
msgid "is pickup mode"
msgstr "是否为拾取模式"

#: source\webio\webpages\video2path.py:174
msgid "Collection name"
msgstr "采集物名称"

#: source\webio\webpages\video2path.py:175
msgid "Frame to start"
msgstr "开始帧"

#: source\webio\webpages\video2path.py:176
msgid "Collect area"
msgstr "采集区域"

#: source\webio\webpages\video2path.py:177
msgid "Video size"
msgstr "视频窗口大小"

#: source\webio\webpages\video2path.py:178
msgid "Automatic stop recording when switching to the bigmap"
msgstr "切换到大地图时自动停止录制"

#: source\webio\webpages\video2path.py:206
msgid "Video is not available"
msgstr "视频不可用"

#: source\webio\webpages\video2path.py:211
msgid "Load over."
msgstr "加载完成。"

#: source\webio\webpages\video2path.py:212
msgid "ready to start."
msgstr "准备开始。"

#: source\webio\webpages\video2path.py:231
msgid "不在主界面/画质过低/错误的视频大小/不完整的录屏"
msgstr ""

#: source\webio\webpages\video2path.py:236
msgid "Analysis completion: "
msgstr "分析完成："

#: source\webio\webpages\video2path.py:240
msgid ""
"Please enter the possible ID into `init position id`, then press `Preview "
"init position` button or `Confirm init position` button."
msgstr ""
"请在 `初始坐标id` 中输入可能的ID，然后按 \"展示初始坐标\"按钮或 \"确认初始坐"
"标\"按钮。"

#: source\webio\webpages\video2path.py:332
msgid "Auto Stop"
msgstr "自动停止"

#~ msgid "# Config"
#~ msgstr "# 设置"

#~ msgid "## Function"
#~ msgstr "## 功能"

#~ msgid "FlowMode"
#~ msgstr "流程模式"

#~ msgid "Mission installed, please apply and save."
#~ msgstr "自定义任务已安装，请应用并保存。"

#~ msgid "Compile success, please restart GIA program."
#~ msgstr "编译成功,请重启GIA以应用更改."

#~ msgid "Finished! Please compile the missions in the Mission page"
#~ msgstr "保存成功！请在“自定义任务设置”页面进行编译"

#~ msgid "Mission Group"
#~ msgstr "Mission组"

#~ msgid "# Setting"
#~ msgstr "# 设置"

#~ msgid "# CombatSetting"
#~ msgstr "# 自动战斗设置"

#~ msgid "AutoDomain"
#~ msgstr "自动秘境"

#~ msgid "AutoCollector"
#~ msgstr "自动采集"

#~ msgid "auto_aim.json"
#~ msgstr "自动瞄准设置"

#~ msgid "auto_pickup.json"
#~ msgstr "自动采集设置"

#~ msgid "auto_pickup_default_blacklist.json"
#~ msgstr "自动采集黑名单设置"

#~ msgid "config.json"
#~ msgstr "通用设置"

#~ msgid "character.json"
#~ msgstr "默认角色配置"

#~ msgid "character_dist.json"
#~ msgstr "角色名列表"

#~ msgid "team_example_2.json"
#~ msgstr "team示例文件2"

#~ msgid "Add team with characters"
#~ msgstr "增加队伍（使用character.json的配置）"

#~ msgid "Automatic generate a list of collected items"
#~ msgstr "从采集日志中自动生成已采集列表id"

#~ msgid "Automatic generate a list of blacklist items"
#~ msgstr "从采集日志中自动生成黑名单列表id"

#~ msgid "Add to collected"
#~ msgstr "添加到已采集"

#~ msgid "cleaning cvautotrack files"
#~ msgstr "正在清理cvautotrack文件"

#~ msgid "autoTrack.log 1 cleaned"
#~ msgstr "autoTrack.log 1 已清理"

#~ msgid "autoTrack.log 2 cleaned"
#~ msgstr "autoTrack.log 2 已清理"

#~ msgid "autoTrack.log 3 cleaned"
#~ msgstr "autoTrack.log 3 已清理"

#~ msgid "cvAutoTrack DLL has been loaded."
#~ msgstr "cvAutoTrack DLL 已经加载"
